今日番學我講左個蟻多嬲死象既笑話

結果全班冇人笑 啲女唔同我坐 點解既

因為小學雞聽唔明囉 小學雞

因為蟻多嬲死象?

哈哈哈